鉛水喉問題

我見d師傅駁喉仲落緊麻根
唔係steam膠布就得呢咩

點解仲要落麻根